無意中知道左個frd嘅ac 下次見面問唔問佢好？

搞錯左會唔會好柒？

你離遠叫個user name睇佢會唔會有驚嚇嘅眼神望你

好方法